生存到好攰

係香港生活係好幸福，好多嘢都有保障、有支援、有選擇、有機會⋯⋯

但點解每一個出路，每一個選擇，都附帶住咁多壓力同責任嘅？

就好似某個post所講，香港人就係由細細個爭到死，都要同人競爭比較，我地幾時先可以真真正正，享受自由。

無錢，瞓一覺，起身，咪繼續返工。

每日朝早八點起身，返工返到六點半七點，放工逼巴士逼地鐵逼到八點返屋企，食七飯九點抖一陣或同屋企人交代吓今日做咩，美其名親子時間其實就報告總司令，十點沖涼洗頭，十一點獨自享受難得一粒鐘嘅個人時間，十二點上床訓覺，明日又重覆。
一個禮拜放一日假訓撚到十二點起身，食個飯打陣機又到下晝五六點，如果有朋友約就出街食個飯，冇朋友又頹食，食完又重覆返工日子嘅晚上。
每日返工一係俾老闆屌撚到上天花板一係俾啲客雞姦插撚到仆街。
咁樣嘅生存方式，真好。
嗯，真係非常好

「你每日最想做嘅事係咩？」
「我想死。 」

此時此刻 共同心情

I KNOW THAT FEEL BRO
又係時候訓覺，聽日7點半起身

dllm我要630起身